Для деплоя на хостинг достаточно выполнить
php phploy.phar
При этом deploy.ini - должен быть правильно сконфигурирован




Для корректной работ сайта необходимос установить права на запись в след. папках
/images и всех вложенных
/public/text
/public/sitemap 
/assets и всех вложенных
/protected/runtime  и всех вложенных
/protected/temp и всех вложенных


